紅衣小女孩個結局真係好撚尷尬

柒到唔敢睇
尷尬到起晒雞皮
個音樂好撚柒啊

即係咩結局

我都覺得 好柒

係紅衣小女孩2